# ISZA #

*popis*

## Instalace ##

### Databáze ###
Otevři cmd v aktuálním adresáři a spusť
```
importdb.bat
```

** Pozn. : ** Je netné mít *pgadmin4/runtime* v systémové *Path* 
### Server ###

### Mobilní klient ###
Xamarin.Android potřebuje API 26 (Oreo) (nainstalovat přes Android SDK Manager)


## Spuštění ##